[美心] 報警令黑警沖入新城市傷害民眾

美心呀美心 點解你要咁做呢?
唔道歉又唔保護市民
報警比黑警捉人D仔女 捉記者 捉女仔

你地選擇跟隨政府的所謂止暴制亂而唔選擇向市民道歉
咁咪要慢慢經歷多5個月又5個月又再5個月囉

［警世］唔好咁易受風向影響

醬油?

做美心果d真係冇個好人。 連掃地果個都眼超超

source?

美心報警，天經地義
大家千祈唔撚好裝修美心

樓主有冇source？有嘅話，可以令大家一齊幫手大推

因為係01報.... SO

如果件事係真, 又要搵人去幫襯下美心旗下品牌!